事实上，根据F-35项目来源，下一个软件升级还没有完全确定，也没有充分的资金。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但是我们害怕，我们想知道下一个会是谁。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 试验的下一阶段包括为前线的埃博拉工作人员接种疫苗。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 预计接下来几天，他将在温莎大公园(Windsor Great Park)的皇家别墅(Royal Lodge)与律师和顾问闭门交谈。 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 然而，紧接着，他开始谴责媒体对他的《戴安娜》剧本的曲解。 哈里的爸爸和戴安娜的“谋杀”:一个新的王室传闻|汤姆·赛克斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 特别是，阿丁斯科伊总督答应，如果我们发现有危险，就派五十人守卫下一站。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 第二天早上，匹克威克先生穿衣服时想:“这对这些年轻人来说是一种痛苦的困境。” 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 这个想法似乎产生了可怕的东西，不一会儿，前方出现了一个大山丘。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 阿奎那尔多被这悲惨的场面所打动，他让步了，第二天开始了和平谈判。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在接下来的四天里，斐利贝一直在苦干着这种不祥的预感。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊